連登仔係社會既垃圾，渣滓

你呢？

sieg 衲dee

...